一人一個男同女起小動作上既分別

拋磚
男人睇指甲會屈埋隻手
女人會張開隻手

自慰果陣
男會上下 女會前後